{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/3s-boutique-hwaseong-si.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "3S부티크호텔"
    },
    "text": "3Sブティックホテルは華城に位置しており、快適な客室を提供しています。 この宿は華城から11km、ガーデンファイブから36km離れています。 また、江南駅から約36km、文井洞ロデオ通りから37km、COEXから39kmの距離にあります。 宿泊施設内には専用駐車場が設けられており、客室にはエアコン、ケーブルテレビ、冷蔵庫、電気マシン、ウォシュレット、無料洗面用具、机などが完備されています。 客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料Wi-Fiもあり、スリッパやパソコンも備えています。 レセプションスタッフは韓国語と中国語を使用でき、実用的な情報を提供します。 周辺には奉恩寺や加山デジタル団地などの名所があり、最寄りの金浦国際空港は61kmの距離にあります。 このホテルの位置は華城中心部から21km離れており、チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは00:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "3Sブティックホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "3Sブティックホテルは華城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルからガーデンファイブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "3Sブティックホテルからガーデンファイブまでの距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルから江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3Sブティックホテルから江南駅までの距離は約36kmです。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルから文井洞ロデオ通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3Sブティックホテルから文井洞ロデオ通りまでの距離は37kmです。"
        },
        {
            "question": "3SブティックホテルからCOEXまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3SブティックホテルからCOEXまでの距離は39kmです。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "3Sブティックホテルには専用駐車場、エアコン、ケーブルテレビ、冷蔵庫、電気マシン、ウォシュレット、無料洗面用具、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルの客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "3Sブティックホテルの客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料Wi-Fi、スリッパ、パソコンなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "3Sブティックホテルの周辺には奉恩寺や加山デジタル団地などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの金浦国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "最寄りの金浦国際空港までの距離は61kmです。"
        },
        {
            "question": "3Sブティックホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "3Sブティックホテルのチェックインは20:00から可能で、チェックアウトは00:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 503
    }
}